<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <a>Ну вот еще один пожаловал. Вам что здесь маслом намазано? Понаслушаются всяких сказок про артефакты и лезут сюда толпами, а потом мрут как мухи. Зона слабаков не любит, так что дам полезный совет, разворачивайся и дуй туда откуда пришел.</a>
    <a tag="b">Я не слабак!</a>
    <a type="4">Спасибо за совет, так и сделаю.</a>
    <b>Ага, все вы так говорите, посмотрим как ты запоеш после встречи с какой нибудь аномалией. Жаль мне вас новичков зеленых, поэтому так уж и быть, помогу чем смогу.</b>
    <b tag="c">С чего начать, куда идти?</b>
    <b tag="d">Где искать артефакты?</b>
    <b tag="i">Как пробраться к центру зоны?</b>
    <b tag="f">Что такое аномалия?</b>
    <b type="4">Мне пора.</b>
    <c>Первым делом, тебе нужно раздобыть нормальную снарягу, без детектора аномалий и хорошего ствола тут никуда. Советую отправится во второй квадрат и поговорить с вымпелом он подскажет как заработать. Иди на восток и никуда не сворачивай, главное камни перед собой кидай что бы в аномалию не вляпаться. Да да именно камни я не ошибся. Если по пути найдеш какой нибудь артефакт то можеш загнать его торговцу, прозвище у него странное - "Кошмар", наверное из за цен.</c>
    <c tag="b">Понял.</c>
    <d>Все завист от того какй артефакт тебе нужен. Некоторые прям на дороге валяются, а некоторые только в определенных аномалиях можно найти.</d>
    <d tag="det">А где мне достать детектор аномалий?</d>
    <d tag="b">Еще вопрос.</d>
    <det>Детектор аномалий- это очень полезная вещь, а потому очень дорогая, поговори с технарем по прозвищу "Технарь", может он чем поможет. Найти его можно во втором квадрате.</det>
    <det tag="b">Спасибо за инфу.</det>
    <i>Да никак, с твоей снарягой уж точно. Пока это никому не удавалось. Чем ближе к центру зоны тем опаснее: мутанты сильнее, аномалий больше, но и артефакты лучше.</i>
    <i tag="b">Еще вопрос</i>
    <f>Никто толком не знает, но ученые говорят что это какие то сгустки энергии вступившие в реакцию с окружающей средой. Практически все аномалии опасны для человека, но зато в аномалиях рождаются ценные артефакты.</f>
    <f tag="b">Ясно</f>
</resources>