<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <a tag="b">Управление</a>
    <a tag="c">Как стрелять?</a>
    <a tag="d">Как спрятаться от выброса?</a>
    <a tag="i">Захват территории</a>
    <a tag="f">Кровь, око, зарево</a>
    <a tag="g">Сердце, жизнь, муровей</a>
    <a tag="k">Ветер, лед, еж</a>
    <a tag="o">Синева</a>
    <b>Движение на ПК - WASD. Движение на андроиде - перекрестие в левом нижнем углу экрана. Перезарядить оружие можно нажатием на иконку оружия в правом нижнем углу экрана.</b>
    <c>Для стрельбы у вас должно быть экипировано какое-либо оружие. Для этого его нужно выбрать в инвентаре и нажать кнопку использовать, после этого в правом нижнем углу экрана отобразится иконка используемого оружия. Когда у вас экипировано оружие нажмите на врага ОДИН раз и если враг находится в радиусе стрельбы, ваш персонаж начнет атаку. Атаковать можно как мобов так и других игроков.</c>
    <d>Для того что бы спрятаться от выброса нужно подойти в плотную к какому-нибудь строению с ЛЮБОЙ стороны. Как только вы приблизитесь к зданию, ваш персонаж автоматически в него войдет. Для выхода из здания используйте соответствующую кнопку.</d>
    <i>Для захвата территории требуется состоять в какой-либо группировке, отыскать флаг захвата и в течении игрового часа как можно дольше находится в его радиусе. Захват территории осуществляется 1 раз в игровые сутки. 7 часов - время начала захвата, 9 часов - завершение захвата. В 9 часов территория присваивается группировке набравшей наибольшее количество очков, а члены этой группировки, по 100р. Одновременно, бороться за флаг могут не более 4 группировок.</i>
    <f>Артефакты кровь, око и зарево появляются после выброса в аномалии электра второго уровня. Для того что бы артефакт стал активным требуется, что бы аномалия электра второго уровня, при срабатывании, соприкасалась с аномалий кислотное облако.</f>
    <g>Артефакты сердце , жизнь и муровей появляются после выброса в аномалии импульс. Для того что бы артефакт стал активным требуется, использовать артефакт синева так что бы аномалия электра попала в аномалию импульс. Так же требуетя отсуцтвие солнечного света, тоесть артефакт можно добыть только с 0: 00 до 7:00.</g>
    <k>Артефакты ветер , лед и еж появляются после выброса в аномалии электра второго уровня. Для того что бы артефакт стал активным требуется, что бы в аномалию электра второго уровня, одновременно, ударили две другие аномалии электра второго уровня.</k>
    <o>Появляется после выброса в аномалии электра первого уровня. Для активации артефакта требуется просто активировать аномалию электра.</o>
</resources>